［堅料］香港真係有武警？

自推x10

混左好耐
所以唔敢成立獨立調查

借個位
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

有沒有途徑可以搵記者想去廣州查查？

真心推

堅料，有下一段，你share 出去 please

推 其實已經有好多證據證明係真

空穴來風 你話無我都唔信